［瑪嘉烈醫院］眾醫護：黃金耀不代表我們

第一次出post 唔好屌咁大力

代朋友po
對之前個瑪嘉烈醫院post

前線有野講

利申，我本人唔識黃金耀
我就將我得到應該係fact check 左嘅資訊話你知
1. 佢係骨科顧問醫生，為人不嬲都係差
2. 佢係deep blue就係真嘅，但是否有義士在病房被出賣，有代查證
3. 佢出post 果日的確係有石膏course
4. *最重要一點*
瑪記並唔係全部人都係咁，至少我同我嘅朋友都唔係，我地會守住我地嘅崗位同專業！

香港人加油！！！

另外提提發夢人，雖然老細要求要中立處理每個case, 而事實上我地都會堅守自己專業去做！
不過去邊間院都要小心因為乜種類既人都有

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

推

老實講點會無
成間醫院咁大 無可能全部人立場一樣

請你地投訴個仆街醫生

有個rn dept都爆埋
怕唔伯架

［請廣傳]大量文宣！大量文宣！大量文宣！

我朋友都話佢地唔會出賣，不過企其他立場既有無做佢地唔知道
其實唔單只瑪嘉烈，其他醫院都要好小心
唯一要放心既係，入得去既傷者
佢地都會盡力照顧

問左，佢話ok

作為med student
E件垃圾仲要係1989年 MbChB
恥與為伍，我地用左30年咁辛苦建立嘅形象
乃至香港醫護嘅專業
比E條撚樣破壞曬

每間醫院都會有深藍既 沒可能齊哂

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

依個真，但如果pmh真係深藍多d。。大家都要小心

無乜有見到係醫院捉人，因為啲人唔夠膽去醫院
綁左狗繩個啲係俾狗捉左先去睇醫生，所以個晚好多狗係醫院

果日班人到底係被捕後要求去醫院定調番轉先？？？

義士有生命危險！！8月5號有危險，快入！！！

邊個最唔想成立獨立調查委員會？777、犬同三毛

危急

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年內落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年內！